無啦無啦股災啦

升唔到到上去跌返落來
立即反手入熊

早知唔開膠post真係入熊啦
我D牛牛無啦

諗住燈到

立即反手熊

入定牛 博一博